社交恐懼症點醫？

有冇醫生介紹？有冇藥食？有冇成功嘅例子？

學下走出自己嘅comfort zone

同問一同人講野就口疾疾 又唔識用聲
人地要三四次先聽到我講咩

同女女講野會緊張點醫

一模一樣....
d fd仲叫我走去做sales

冇 孤獨一世

驚咩呀

日日返工都好唔comfortable，我係唔係應該辭職？

搵臨床心理學家會或精神科醫生

人講野 望住人隻眼 比小小回應 唔需要長
習慣左 就會好少少 之後比D信心自己

同問

以前出嚟做咩初初冇乜野
係呢幾年開始性格大轉別
唉...

去到人多或者feel到有人喺後面跟住行就好緊張
呼吸唔暢順出冷汗 有時仲會放屁

首先去人多嘅餐廳食嘢 細心留意吓其實冇人會望自己
跟住就學吓行路唔好望地下
再學吓同你講喇望住人雙眼
慢慢一步一步去做

打少啲丁

冇得好

呢個真

叫多啲雞

瘋狂叫雞3p野戰露出拍片

其實真係好難好難，特別係望人對眼，你個人會好奇怪，人地係睇得出，之後你又會緊張，下次就更加唔敢望，惡性循環

講廢話

唔好怕 慢慢嚟
如果驚就搵嘢揸住 或者插衫袋 總之唔好垂直
咁只會顯得更唔自在
可以接觸多啲陌生人 例如買嘢主動問店員嘢去練吓對望

死毒撚

戒丁

嘗試唔好spotlight effect 自己
現實中冇乜人會留意陌生人
職場上試吓喺面對面時out focus對方
睇吓有冇好啲